今日又見到班學生係到慶祝生日

大大塊cardboard貼滿合照
咁多年黎生日都無人主動同我搞
次次都係我買蛋糕我約人我book場我俾錢
我真係毒到癲

你俾錢？你請人呀？

整過

喂！你幾時生日

係

人生無意義了

幾時先

邊日都唔重要

請埋我ok?

我反而唔鐘意有人同我慶祝